【深圳街訪】沒有香港，深圳連屁都不是？

其實駛唔駛問咁挑釁問題 ?
有心挑機。

全世界係得連登仔話 深圳冇左香港唔得

依段片入面d人講有疫情？明明大陸就係全世界最少case嘅國家，8成省份都係零個案。嗰堆人話因為疫情搞到人流少應該要比公安拉。

本身就係靠沿海城市同係癡住香港先成功咋嘛

40年前就係

仆街，好心樓豬po 藍絲channel就講聲，
㩒撚咗入去幫佢刷views

樓主係件肥閪？無聊話題，想炒起同佢刷view ?

拉